彭定康未完全卸任

1997年6月30日，彭定康在香港總督府門前接過總督旗。傳統上香港總督卸任時，會乘坐坐駕在香港總督府前的行車路繞圈三周，表示將來重臨舊地，但是彭定康的坐駕只繞圈兩周就離開。

根據外間法律顧問意見，彭定康有權用港督權力.....

真

鬼佬都好過港共傀儡

彭定康可以行駛港督權利直至選出下一任港督

好掛住彭督

心理安慰

Ff

戇鳩到震

可能司機數錯圈數

呢d都有得ff?

...

繞圈三周，表示將來重臨舊地
繞圈兩周，我理解即係唔會返嚟?

其實講呢啲有咩意思
大家其實好清楚事實係點樣

我啱啱都想咁講

同意
廢po拉

解放軍駐撚左軍啦...